[
    {
        "randomId": 576
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkandagiye itafari rimena itegura risakaza inkuru i Burayi",
            "option_1": "Umuntu",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Amabere y'inkumi",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore mukara yateye ku irembo",
            "option_1": "Amase",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Amase"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igaramye",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Umuvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hakurya mu bihuku",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Umuvure",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Ibizu bitagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kugenda mu ivatiri",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Akanyamasyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    }
]